<resources>
    <string name="app_name">LunarZap</string>
    <string name="title_activity_principal">Perfil de una Persona</string>
    <string name="large_text">
        "Soy una persona apasionada por el arte y la creatividad, por lo que me desempeño como artista plástico y diseñador gráfico. Mi estilo se enfoca en la abstracción y en el uso de colores vibrantes y formas geométricas, lo que me permite crear obras únicas y expresivas. Además, soy un amante de la naturaleza y de los viajes, por lo que siempre trato de incorporar elementos naturales en mis creaciones.

Soy un profesional en el campo de la tecnología, especializado en el desarrollo de aplicaciones móviles. Me encanta trabajar en proyectos desafiantes y creativos, utilizando las últimas tecnologías y metodologías de desarrollo para ofrecer soluciones innovadoras y de alta calidad. Fuera del trabajo, disfruto del deporte y de la música electrónica, lo que me permite mantener un equilibrio entre el trabajo y la vida personal.

Como psicólogo clínico, mi principal objetivo es ayudar a las personas a superar sus problemas emocionales y mejorar su calidad de vida. Me especializo en la terapia cognitivo-conductual y en el tratamiento de trastornos de ansiedad y depresión. También me interesa la investigación en el campo de la psicología, lo que me permite estar siempre actualizado en las últimas tendencias y avances en el área.

Soy un entusiasta de los deportes extremos y de la vida al aire libre. Practico el snowboard, el surf y el paracaidismo, entre otros. Además, tengo experiencia como guía turístico en zonas montañosas y boscosas, lo que me permite compartir mi pasión por la naturaleza con otras personas. Fuera de las actividades al aire libre, disfruto de la lectura de novelas de aventuras y de la música rock.

Soy un abogado especializado en derecho penal, con experiencia en la defensa de casos complejos y de alta complejidad. Me apasiona trabajar en la defensa de los derechos de las personas y en la lucha contra la injusticia. Además, soy un viajero empedernido y un fotógrafo aficionado, lo que me permite capturar y documentar los lugares que visito."
    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_login">LoginActivity</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="welcome">"Welcome !"</string>
    <string name="invalid_username">Not a valid username</string>
    <string name="invalid_password">Password must be >5 characters</string>
    <string name="login_failed">"Login failed"</string>
    <string name="mensaje_hora">Estate preparado en</string>
    <string name="mensaje_anochecer">LunarZap empieza a las:</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="search">Search</string>
    <string name="add">Add</string>
    <string name="profile">Profile</string>

</resources>